有冇巴絲搭緊KR2278@91M出彩虹？

個司機做乜鳩？

咁夜放學呀

屌講起扯火 上個sem有架9點2左右91M次次都慢駛 睇app有架遲十分鐘開ge 91會o係壁屋到爬頭